一句講晒 買iPhone xr定 iPhone 8好

見大家屌xr屌撚晒鬼咁 iPhone 8就讚到天上有地下無

iPhone 6用家一問

有新買新

你會想屌一個18歲普通樣嘅女仔
定30歲嘅靚女?
利申 用緊XR覆你

屌靚女

唔睇配置，你唔用touch id就xr ,用就8仔

利申，6仔轉左上XR

我手細單手用唔到XR
同埋XR冇3D touch
所以上個月6轉8開心使用中